藍潔瑛單野又爆，想問下#METOO撚去哂邊?

係咪有權有勢既人強姦就唔算強姦？

愛國咪得囉
強姦都冇事
用閪襲擊愛國人士